今晚阿狗輕鬆大抄垃圾

3:0

阿狗自抄？

炒同抄唔識分？